{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081411",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브잇데이"
    },
    "text": "223坪に300席収容できる超大型プレミアムビュッフェです。 包み用野菜8種、しゃぶしゃぶ用野菜18種、そしてバイキング用メニューとしては60種以上もご提供します。 各種の集まり、団体、イベントにも適していますので、ぜひご利用ください。 セスコの管理業者で、食べ物を入れる食器は毎日消毒と洗浄が行われています。 駅はエコシティEマートの裏手にあり、農協(イディヤ)ビルの5階にあります。 メニューとしては、平日ランチは70g21,800ウォン、平日ディナーは100g26,800ウォン、週末及び祝日は100g28,800ウォンです。 小学生のメニューとしては平日ランチが12,000ウォン、平日ディナーが17,000ウォン、週末及び祝日は17,000ウォンです。 未就学児は9,500ウォンで利用可能で、36ヶ月未満の子供は無料です。 また、韓牛肩ロースは10,000ウォン、オーストラリア産肩ロースは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "223坪です。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェは何席収容できますか？",
            "answer": "300席収容できます。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェではどのくらいの種類の野菜を提供していますか？",
            "answer": "包み用野菜8種、しゃぶしゃぶ用野菜18種を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェでは何種類以上のメニューを提供していますか？",
            "answer": "60種以上のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェはどんな集まりやイベントに適していますか？",
            "answer": "各種の集まり、団体、イベントにも適しています。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェの食器はどのように管理されていますか？",
            "answer": "食器は毎日消毒と洗浄が行われています。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェはどこにありますか？",
            "answer": "駅はエコシティEマートの裏手にあり、農協(イディヤ)ビルの5階にあります。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "平日ランチは70g21,800ウォン、平日ディナーは100g26,800ウォン、週末及び祝日は100g28,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェの小学生向けメニューの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "小学生のメニューとしては平日ランチが12,000ウォン、平日ディナーが17,000ウォン、週末及び祝日は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未就学児はこのプレミアムビュッフェを利用できますか？",
            "answer": "未就学児は9,500ウォンで利用可能で、36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "このプレミアムビュッフェでは韓牛肩ロースとオーストラリア産肩ロースを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓牛肩ロースは10,000ウォン、オーストラリア産肩ロースは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 500
    }
}